有冇人呢排成日唔舒服 頭暈 頭痛？

會唔會關過左10.8
定係其他靈異嘢事？
已經持續一個月日日頭痛
身邊亦有人有類似情況

10月8係咩日子

我左邊有陰陽眼，你send幅相我睇睇你有冇中

咩相

好似話庚金斷氣

近排既近照或自拍

不了 好柒

我有，庚金斷氣咩嚟 ?

長期頭暈頭痛

6/10 有冇人估到會有乜事發生？

巴打覺得點解會咁

10月頭開始就係咁

一樣

Me too

長期嘅話一係身體虛弱一係就壓力大
如果最近先出現最易解釋就係香港嘅氛圍太烏煙障氣

轉天氣

每隔幾日就會頭痛

揮手

又頭痛

有冇c fu介紹

Yup but why

但係我呢件事好麻煩要搵個勁啲嘅先搞掂
而家搵咗個幾勁嘅先勉強好啲
不過都仲係未完全搞掂到

可以講少少？

tg?